你哋見過最好笑嘅花名係咩？

癡膠花

非洲雞

除衫女子

癡情玫瑰花

球王

豬油雜T

賓周仔

咪flirt ok?

flirt你老豆咩

最好笑嘅花名點少得
天水圍墮天地獄獸

殯儀之星

689

包皮

鳩屎華

不知幾撚型 戇鳩唔識野

忽得

史伐龍

濛狗

陰莖
墳場

唔得 我媽咪唔比

大炮全

柒頭